TVB套喪屍片係咪20年前啲倉底貨黎？TVB係咪終於要收皮了？

頭先老母突然轉台睇TVB 我就一路都無睇開嘅
見到TVB係度賣花讚花香話自己拍緊套喪屍新劇
一睇個男主角就知抄鳩我最愛套warm body
嬲到我痴鳩線
Anyway TVB係咪無錢到特效化妝都請唔起
化白塊面同戴con扮緊20年前個啲喪屍片？
同Netflix套李屍朝鮮比真係連資格都無

屌你老母。仲睇

都話老母突然轉台呀

我屌你老母呀

係喎 Thanks

姐係邊套

僵

點知 見到就嬲 抄我bb

抄都d抄好啲

邊位

何廣沛，含住粒欖講嘢

個頭盔戴到咁肉酸不如唔好出post啦

係

屌 真係我老母轉 唔撚係頭盔Ok
你係咪想我拍片影我老母轉台你先信

分分鐘佢屋企兩老都係日日tvb